我希望全部建制派當選, 跟住通過23條立法

我希望全部建制派當選, 跟住通過23條立法

之後我第一個舉報連登, 清算班19本土鍵國撚

在票站呼喚
LET GO HAWKS

住東頭邨都大力支持呀

on9 而家本身都夠數過, 係差在政府做唔做野